日本有周杰倫ＦＡＮＳ改晒Ｄ歌做日本語

仲要好似某香港ＹＯＵＴＵＢＥＲ

東尼大木終於唱返日文

好勁

仲以為あいうえお龍卷風

Jay Chou 周杰倫【我不配 Not Good Enough For You】-日本語 Music Video

Jay Chou 周杰倫【珊瑚海 Coral Sea】-日本語 Music Video

搵埋女ｐａｒｔｅｒ

咁撚有喜感